山寨王入

屌 你地以為自己真係佔地為王咩？ 幫手執返乾淨 抹返啲牆 攞咁啲物資走得唔得吖